[圍魏救趙］唔係東涌既手足街坊 立即出黎做野！

狗狗大部分兵力都困係東涌走唔到
快啲去附近既地鐵站聲援！
再見機行事
請幫推

推